大隻佬 VS 拳擊最輕量級冠軍

其實拳擊冠軍係0:15已經輸左

力氣同身形始終最緊要，功夫同技巧真係可有可無

MMA冠軍黎 唔算待別好打 香港好多大隻佬打到贏佢啦 我2年前都仲有啲信心 但太耐無做gym 應該打和/輸比佢

同鮑姐打交？

人地澳洲Wrestling冠軍黎
Conan Stevens不知幾撚好大

打

同埋MCG撚係咩拳擊最輕量

見到有腹肌，但應該唔關事

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK拎狗咁拎我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好拎好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒拎FD 嚇拎到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我HiHi, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

同鮑姐性交